成都開始唔夠豬肉要用票換

成都已經開始要武裝押運豬肉同要憑票購買豬肉，雖然成都係最大生豬養殖地但已經要50蚊一斤。

夢回1959

武裝運豬？ 已經糧荒緊？

基本上無豬肉，仲有大米都唔夠

邊度見到

其實香港轉口港係支那春袋嚟，香港一仆街支那就會少好多肉供給

成都朋友親口講

比啲Sauce 黎啦

無source呀diu

親口講邊度有source

咁有SOURCE先講啦

搶豬肉？

樓主 中國八月己經開始用糧票

憑票係要限量配給+控制價格.佢哋發夢都見到豬

幾時人相食 易子而食咁，遵從中國自古以來食得唔好哂既傳統美德

南豬北輸